如果香港全年都維持今日個溫度同濕度就好

幾舒服

你都傻傻地，好凍啊大佬

渣ga